點解飲食男女乜能都用好邪惡去形容d野食????

屌你老鼠聽到都覺得唔老黎

因為會食死人

因為真係好邪惡。。。。。
阮兆祥：哈哈哈哈